[突發] 黃洋達同黃毓民大和解，仲話唔介意下跪認錯！

熱狗今次都唔趁機同泛民和解，真係好撚無腦

黃洋達如果出黎講幾句，喊住話咩對準政權，今日要毓民大和解，跪住同毓民認錯，再手拖手同一陣線去遊行，根本完全可以騎劫哂今次活動

跟住班熱狗再係遊行路線擺街站課金，仲唔fat fat？

今次機會都唔把握，真係無撚腦

點解咁多人都睇唔出熱血公民 熱血時報係藍鳳凰網絡欺凌既受害者?
你以為你可以獨善其身咩?

講完即刻踢出黨